無人睇新城勁爆？

🤔

坐到勁撚後 mon 都望唔清

電視都唔撚睇啦仲現場

陪fd 去

豬肉獎睇唔睇到擺